批肘批中拉莫斯勁開心 洛夫雲：殺咗佢！

一場歐聯決賽，沙治奧拉莫斯成為利物浦公敵，洛夫雲更加憎到佢入骨！歐國聯克羅地亞3:2擊敗西班牙，報番早前大敗六球之辱，中堅洛夫雲賽後勁寸沙治奧拉莫斯，該仗手肘擊中拉莫斯令佢好滿意，仲話「我已殺咗佢」！

拉莫斯於上屆歐聯決賽，令穆罕默德沙拿受傷離場，紅軍亦以1:3敗陣痛失獎盃，過後拉莫斯不單成紅軍公敵，更加令中立球迷對佢恨之入骨，認為佢係茅柴。洛夫雲同沙拿勁Friend，之後不只一次公開批評拉莫斯，今仗主場鬥西班牙，洛夫雲一次頭槌攻門不入，但手肘批中拉莫斯，賽後佢將呢一刻嘅圖片擺上網，明顯好滿意呢個Moment。

這名仍穿上球衣的利物浦中堅更狂寸整支西班牙國家隊：「哈哈！3:2！來吧！說些話吧！他們是一群懦夫！（Pussy）」

人人得而諸之拉莫斯

嬲豬呀？拉膠迷

可是格仔來屆降班

贏場友賽刀咁串

「哈哈！包尾降班！來吧！說些話吧！他們是一群懦夫！（Pussy）」

怨

拉莫斯搞掂沙拿果時
利迷話要停賽架喎

茅柴？懦夫？
人地茅到有世界杯，兩次歐國杯
懦夫懦到有4個歐聯
理鳩得你地憎唔憎佢
利狗仲講到有沙拿會贏到皇馬咁

失敗矛家

等陣痢狗又話
你又知有沙拿唔會贏

利記何君堯

有沙拿真係贏喎

路夫雲

人地攞個歐聯
你就贏場 19 比賽也文也武

人地就贏歐聯, 你就一肘

精神勝利法

人地晉級你出局

好小學雞

冇料扮四條

皇狗抵死